老實講維達（vida）仲能勁啦

防守重要性唔講啦

一夫當關，表現令人眼前一亮

進攻端都幫到手，有一場加時入波印象深刻

當然比列錫都ok，最近2球入波都靚，不過前線球員始終都有唔穩定，對英能上半場完全隱形

至於摩迪，一如以往穩定，但只係簡單搏腳，靚助攻靚遠射近乎無，對比起皇馬表現完全唔掂！

你講穩定，我不如比簡迪

你話安慰獎，我不如安慰夏殺特

講得太好啦

我屋企都用緊維達

老實講句 tempo仲能勁啦

依個堅勁 應該有會想買

Pepe

Liverpool 'increase offer' for Domagoj Vida

Liverpool have reportedly made an increased offer of £20million for Croatia defender Domagoj Vida.

即刻變廢了

買黎輔助路夫雲

我都覺得維達好勁個款又型

trump起墨西哥城牆. 利物浦都有個克羅地亞城牆

射爆阿根廷果球食左？

除左傳波同決賽輸角球，無缺點咁制